分左手之後 己經兩三個月成日天光先訓 點算？

就快做唔到野, 到底可以點做

我都好想風流 但係性格做唔到
比佢精神折磨完好似有抑鬱咁

下個更好

個個都係咁講 但我拍幾次拖 無諗到呢次呢個會係恐怖到咁

分享下

我都岩岩分手冇耐 好想訓但又訓唔到 個腦不斷loop自己好愛佢 但又好憎佢 好想一齊番 但又好想報仇
我就黎癲

我理解到依種痛苦，個個都話下個會更好，但我諗唔到下個可以點好，因為過去嘅太完美

好長篇.. 我簡短講
因為對方有病 初頭朋友 想陪佢渡過
後來佢Flirt 我走左 但佢講到無我病程嚴重左咁
時間耐左 我沉船 同佢一齊左 一齊左呢段時間
發現佢同仔flirt 發現好多次 但佢話佢性格係咁 又話只係朋友
原諒左佢 同佢講清楚有咩係接受唔到 但之後再發生好幾次
最後仲發現 原來佢同一齊呢年幾時間 發現佢有個一齊左幾年既男朋友
想分手 然後唔比我分 用死威脅 再係共同朋友屈我話我有咩問題
每日收到陌生人來電煩我

總知就係千方百計令你無得同佢分手，係你相熟既人入面煩你，搵人侮辱你，明明做錯既係佢

其實一齊左幾年點解會發現唔到佢有第二個？係佢收得太好 定你太信任佢 不過聽你咁講你ex 都有d精神病 想知你最尾點樣點甩開佢
btw 努力走出陰影 支持你

佢收得好好 真係mark大眼講大話 姐係類似影左d相 證明自己係邊咁
跟住原來一直住果度同“男朋友“一齊住，即係兩個男人互帽左...

己經過左幾個月啦，呢件事同佢糾纏左好耐，所以對我影響好大

係我成日想同佢分手果時，其實佢己經同人flirt到極限，大概係己經有新仔仲扑過野，所以後黎我越黎越堅決，佢都好順咁走左，但係仲會突然msg鬧我，可能會話點解我唔block佢，其實我會block，但成日忍唔住解block

同我一樣
三個禮拜對方好似已經放低晒咁
我仲活在過去

係...對方係真係好快活 我己經幾個月都係咁 我希望你唔會

我明 我都係過來人, 心病還需心藥醫 一係試下用工作/運動麻醉自已去平衡番自己既生活

呢排我都係每日中午先訓到，然後訓5個鍾，LOOP左幾個月，如果唔係freelance工作我己經失業 定係去飲下悶酒好？

啱啱分左手 好唔開心

99％ 既女人，如果好順灘同你分手，都係一早己經有左第二個。

唉，唔可以針對女人，男人都係咁上下

我個時都用左2年去忘記一齊 不過依家諗起 佢只不過係一個過客 仲想多謝佢令我上寶貴既一堂

2年時間喎........ 其實係好辛苦好辛苦
我都覺得上左好大既堂課,但係依家仲上緊,因為我仲未好番

借酒消愁愁更愁 醉醒一樣會重新loop

做唔到工作， 運動又好似無咩幫助咁 好似成個人無得救 拍咁多次拖第一次咁恐怖

我係過來人，甚至而家都未放得低
留名支持你

無論點都好，記得善待自己

多謝，絲打過左幾耐啦？

兩年了

時間可以沖淡一切，我以前都唔信（覺得係廢話），不過係真既

無得強迫自己一時就放低，不過無論進展幾多或者幾少都好，一日一日咁過，記得對自己好啲，慢慢就會好

我都明白時間會令自己慢慢變好，但係依家每日都咁嚴重真係唔知可以點，可能因為自己身邊朋友小 為佢放棄晒好多野。。

我都好明白，當年都係咁
所以要搵返自己

或者每日為自己定一個目標，可以好細微
當時我啲目標好無聊，例如今日夜晚要煮個麵做晚餐，今日要執好個人出街（果陣嚴重到街都唔想出）
鼓勵下自己，就算你做到呢啲事好似無關痛癢，但係會令你個心定啲，你既人生應該係你掌控，而唔係由自己沈淪係負面情緒裡面

我依家好驚一個人，但係我長期都自己一個人
男人老狗，以前我都係個孤獨既人，但係我慣左佢係身邊，比佢進入左我既世界，我係佢面前可以好開懷咁笑，從來無諗過佢會帽我
我明白你講既野，我仲可以出到街，但係我每日都係會一起身 逼自己出去，
但係出到去，都只係去同一個地方，坐低，飲杯野 然後失焦咁望住本書，聽住音樂..

會唔會有啲好朋友可以約出黎陪你？就咁陪你坐都好，嗰陣我都係咁，好似有好少少

我好小朋友，同埋我唔想將我負能量帶比身邊朋友，佢地自己都有野煩.. 同埋我唔想比我識既人 知我咁垃圾 男人老狗為個女人搞到幾個月都每日訓特4 5 個鍾

失戀係咁㗎啦，關男人老狗咩事
有時自己屈住屈住仲衰仲難好

唯有每晚係度搵人吹下水叫下春 或者搵人出去飲兩杯

酒精係幫到手，不過都係果句，唔好太沈迷

多謝 陪我傾左陣

可以，我係歐洲時區

我都想知

絲打之後搵到新既另一半未？

之後有拍拖
但而家無了，覺得未放低唔應該再拍

傷得好重，對之後既關係都有影響

但係我通常呢d情怳如果再拍拖，會對女朋友比以前更加好，因為好想再感覺番呢個世界係有人真係認真去愛 仲覺得當自己做得好自己果部份，唔會再係咁黑仔撞到咁既事

咁巴打你真係難得地正面

keep住呢個心態，下個一定會更好

唯有咁樣安慰自己姐
每晚都係咁樣一個過，都唔知可能咁樣諗到幾時..

或者搵啲野分散下自己注意力？

我都有咁諗..原本自己做緊既工作己經唔係好維持到
可能想求其搵番pt去塞滿自己既時間 或者搵人去飲悶酒

充實下啲時間都好呀，有工嘅可以返下

變左唔係為錢去做野，做d最快即刻做得既工

返工好過無，你而家實完全無推動力去自發性做任何野

我以為自己好瀟灑 點知佢仲瀟灑過我

岩呀... 我當初都係咁 但係我係接受唔到佢帽過我無辦法 你地因咩事分手？

小心 真係好易抑鬱

好啦，我盡快睇下 或者walk IN.

我會唔會己經有

上一任一齊四年
同埋分開嗰陣已經死晒心
因為遇到現任半年就忘記晒
估唔到現任又變成上一任⋯
好驚佢會快過自己搵到新對象⋯

巴打加油！你搵方法去走出黎已經好好

同意

大家睇法唔同成日嘈
佢頂唔順就話不如分開
嗰下我都係想分手 心諗長痛不如短痛
大家都喊到仆街
第三日佢仲主動搵返我
但一日一日咁過佢就覺得分手呢個決定係啱

帽過你就算啦⋯唉

我好明白你既感覺
唔係真係怕對方快過自己有新對象，
而係好怕分手己經咁傷，仲要係自己心情未平伏
又即刻見到佢同第二個一齊再吉多刀，心理上如果自己都搵左另一個既話口個心會好過好多

講得分手多，或者另一半成日講，其實條刺都會慢慢潛係度越黎越大隨時爆／有第三者

我會努力 多謝你 不過呢幾日可能都成日要係度頹 係連登

我真係唔敢諗
好痛苦
不過同佢仲有聯絡
都冇再秒會我
見佢以前唔用whatsapp 同佢用開messenger
但見到佢whatsapp last seen就諗緊係咪同新對象傾到3點幾

我仲好傻 每日諗緊我地會好返

明白既 之前我都係咁... 見到佢凌晨都仲係長期係度on 都知九成係同緊新仔傾。。唉 不過依家己經成定局 成個人己經係生命中消失左

雙失 冇寄托真係好慘
渡日如年

但你地仲有聯絡，會唔會真係慢慢好番？

係呀 我原本唔係雙失 但係依家就黎再做唔到野 越黎越差

原來以為發現對方不忠，可以好瀟咁一下走左，分手一下子痛過，無諗過過左幾個月都仲不停係咁 有過太多既回憶

機會好微 唔會係宜家
佢話永遠都係我身邊永遠都會著緊我
屌 係咁愛就唔會決定分手啦
最驚佢識到識女

支持住
試下努力工作

我都試過
但嗰陣我寄情工作同搵朋友陪
識到新對象就忘記得一乾二淨

得罪講句。。。我唔會再信呢d說話 自己都知道 我都講過，我都好著緊佢，但係唔會係永遠，只係因為我仲未擺低佢

我明.. 新對象有時唔代表係水泡，而係只係好想有個人比自己去愛，去將全部愛投放去佢身上

呢兩日盡快搵多份工去做.. 逼自己忙到死

我聽完嗰下好撚嬲
覺得佢好假好扮嘢
刪咗佢Facebook 點知佢又搵返我
先傾返偈
仲要知佢online冇即刻睇我信息
冇再秒回我
係佢心目中我只係朋友

真係要小心
好多人都係咁 女仔點解容易比人呃左做SP就係咁..
口口聲話仲愛仲錫，但係行為其實一早己經變左，如果唔醒好易比人呃

我同佢兩年咋 我愛佢多過再上一個四年

痴線你果件咁恐怖，散左咁係個解脫，d mutual fd無左咪算，呢個世界咁多人，得果班咩
散左簡直對你黎講係無得再好既結果，浪費左咁多精神時間係佢身上，你仲要再磨幾耐？快d重新出發啦仲諗呢d痴線婆咩

我都唔明點解會咁..
我以前同過女朋友有三年 仲要係初戀
條件咩野都好過對上果一個帽我既ex 而且對上只係一齊左一年
但係愛佢多咁多，仲辛苦到爆 完全唔同

我特登呃佢話自己識到新對象
問佢會唔會嬲 佢話唔會
話自己都要時間忘記呢段感情

我的最愛永遠都有好多
我明
我同呢個又係一齊嗰陣覺得好辛苦
但就好愛好愛

我嗰個ex都係咁
只不過佢攰了唔想再同我落去了

我當初，同佢分手，佢唔比，到後來我頂唔順，我終於同佢分到手，果時我真係覺得好好彩終於分到手，因為佢亦應該有左新既一個，好爽快咁消失左，從此係生命中唔見左，原本以為會憎佢憎到爆，但係剩低既只係得一堆陰影同埋係咁諗起以前未發現佢咁，既快樂回憶

真正愛過，好快會做唔到普通朋友，就算要做，都會係過左好長時間再搵番對方..

永遠最愛自己果個，都唔係自己最愛果個，係分左手先會發現，呢個人竟然對自己有咁大影響

我成日同佢講分手，佢唔想，我心軟又好返當無事，但點知最後佢都想分手，我以為長痛不如短痛，諗住自己好瀟洒，點知咁痛苦

你未必真係愛佢咁多，只係越傷得多越深刻姐
好多人所謂放唔低既，唔係對方，而係放唔低果個為左對方付出左好多野到頭來得唔到理想結果既果個自己，只係唔甘心咁就完左，為呢個好慘既自己而傷心，先沉咁耐覺得放唔低

好sad
點解人地可以咁快放低
我好憎自己忍唔到唔同佢聯絡
試過冇應佢四日 最後又同佢傾返偈
想知佢做緊咩

分手一刻真係唔覺有幾大件事，估唔到過左幾星期，幾個月，會越黎越痛

己經過左呢個時間，我己經唔再介意有幾委屈比佢呃過，比佢再番黎我都唔會呃到自己佢比帽我帶，只係佢留低既傷痛太多，唔知點去面對 過左幾個月喇，我又唔係第一次拍拖，又唔係年紀仲細... 都唔知係唔係有病

恐懼感同孤獨感之下既反差
但記住，同佢果d所有美好既野都係假，只係佢偷歡內容，無意思的
你只不過係怕左同末習慣孤獨，但記住並非因為佢本人
呢條友只不過係個過客
人都走左
仲走得好快
由佢
你都有你既權利去揀啱既人，過好既生活架

廢左d
仲聯絡黎做乜
比個假希望比自己咩

講得好中 好肉入
我以前都係一個孤獨既人.. 我都係自己過生活
我都習慣一個人,都唔會亂同任何女仔一齊,
而佢, 我只係想作為朋友去陪佢渡過佢既病
我知佢對我有野我己經好驚,即刻回避, 因為我信任唔到佢
但佢對我許下一堆堆既承諾,求我打開個心去對佢,相信佢
點解死都要呃到我沉船，等我向佢打開個心，變到好喜歡佢係我既世界，然後再比我發現佢係咁既人

同意...

屌你咁直接

絲打唔訓啦？

傾完更加瞓唔到

由佢笠綠帽落你或者佢本身條仔果刻，佢就係個自私到仆街既人，佢無愛過任何其他人，只係愛自己，鐘意有真心對自己好既人圍住自己轉，一個都唔想錯過咪個個都唔放手，而家又搵到新獵物啦，不知所謂 無計，咩人都有，巴打今次唔好彩撞正個痴線既，但記住有好多正常人既，唔好失去信念

同埋以後唔好信承諾，唔好覺得承諾就係天大既決心，尤其由d咁既人口出講出。承諾並不可信，因為連當事人講出承諾果刻佢自己都唔知將來會有咩變數，一定唔能夠100%肯定做到佢講既野，最多最多只能講佢果刻可能有咁諗（都可以係鳩up），但聽日後日、過多幾個月仲係咪咁諗，有邊個知？越負責任同越重口信既人，係越唔會輕易許下承諾，考驗都未經歷過，大變數都未見識過，穩打穩札既感情基礎都未有，何來承諾？初階段講既承諾好兒戲，聽過當下開心過就算了，唔好太上心，無一個人知聽日會發生咩事，承諾只係一個框住大家既野，真係無咩意思，所以一向唔會承諾人d乜，都唔會信人承諾d乜，踏實地，朝住共同方向開心得一日就一日就好

無錯本來就係自己一個好地地
就當係一個人搞搞陣入侵左你生活搞亂檔，又一陣風咁捲走左，
莫非仲要留戀呢d搞破壞既風？自虐狂咩
好好重建吧，今次係學到野，硬淨左架啦

至於點解未復原係咪有病果d就咪諗太多啦，諗得多就真係會病啦，搵多d人講下，講下講下麻木左就變左其他人既故事，傷痛就會自然消失

我都應該要下午先訓到 請假

好多都比你講中左，佢有其中一隻病係會好惡性咁樣利用其他人，而唔會有任何內疚既感覺，亦都唔會覺得自己做左錯既事
講得岩，果時我都唔係好容易信人，我成日都質疑佢，然後佢每次同我一齊，無論係邊d時侯，都會好似洗腦式咁樣，開始同我狂講承諾，狂講未來，講得好仔細 當中仲要包埋 喊住咁講，同埋無數字互相深情望住對方咁去對我講，叫我相信...

多謝你打咁大篇野安慰我 其實我個心有舒服左

我依家個男朋友以前都俾ex hurt到好深，散左都仲受情傷困擾，但自從佢遇到我之後就開朗返，我有信心令佢再次幸福。
所以樓主，唔好留戀過去啦，將來一定有一個更好既對象等緊你。

同多d人傾下計
我個人會比較鐘意同長輩或者年紀大d既人傾計
因為佢地經歷多 成熟好多 會舒服d

失戀既人要聽多d真話

或者順便講下點解我咁樣諗同講

我雖然無失過戀但好耐好耐之前（高中既事啦，而家大學都畢埋業）都經歷過失去一個當時覺得好重要好重要既朋友喊左好多日好似個心撕爛左咁痛，前前後後都擾釀左成大半年先突然諗通左，果刻即刻正常開心曬，唔知既應該以為我果時失戀，雖然唔係，但我諗果種心路歷程都相近，總之諗起都浪費時間。

果半年我咪起身後訓覺前或者一個人果時就不自覺諗唔開心既野/以前開心既野係度喊呀眼紅曬啊，成個人沉，唔識笑，或者一班人開心完，自己一個就又黎料，講真果時一方面好唔開心，另一方面好似又好沉醉於果種抑鬱入面咁，簡單黎講好似台灣人講既演失戀一樣 由得自己頹廢，變左生活一部分咁，個心咪就係不斷ff對方係咪有咩苦衷啊自己改變左係咪可以返轉頭係咪有可能做返朋友變返以前咁開心或者loop返以前fd既日子覺得好可惜想回帶etc.（浪費人生 真係見識少，後來同其他人fd起黎仲投契仲開心得多，果時只不過係因為對方好耐之前講過句類似要永遠咁fd之類既野加上全部人都覺得我地好fd好夾好理想朋友，自己就覺得一定要咁，自己「認定」佢係最fd既人，框死左自己沉醉係呢段「友誼」入面死都放唔低 ）身邊d mutual fd有d可能知道d野有d可能知道全部tim，都無人同我講過真話，全部都係「驚你傷心喊」「驚你接受唔到」既心態，剩係好憐惜你咁樣（當然我都多謝佢地一番好意）同比d假希望我講到好似有得救咁，從來無人叫過我放低/唔好理佢浪費時間etc. 而事實上（後來知道）我同對方的確係無得救（後來知道原來佢討厭當時既我好耐了，只係唔識走佬），得我自己單方面想fd返（對方一早同其他人開心玩），實際上留戀果一方只係對對方黎講阻住地救轉，人地想快d end左成件事啦 就算佢講咩仁義說話只係門面野等你無咁傷心，等佢自我感覺無咁仆街咁，果時表面上我地唔係絕左交既都有表面交流，姐係你同佢講野佢會回應（但好明顯好耐先回你），你唔搵佢佢其實唔會搵你，但忽然又會約你睇戲但突然又甩底（ ）總之對方唔係好絕情，但實際上只係比左d幻想空間你咋，佢自己係做仆街同自己心意之間掙扎緊，先做下樣回下你咋，但人地有心既一早就「復合」啦，等乜？ 表面交流只係想做好人唔想人當仆街咋 但對你無好處的，為你好咩？No，只係假希望，對你人生毫無好處，係阻住你move on既假希望。

而終於有日我突然諗通左其實佢本質上無乜野好值得我好欣賞，之前拖拖拉拉只不過佢懦弱唔識決斷地退出，婆媽，中間好多假仁假義，再諗起佢話過我既野其實好多時都係佢自我中心後質我食死貓，我果時聽完就傻左咁覺得自己錯曬，剩係諗自己點做錯法，覺得所有野都係責任係曬我度，但後來抽出黎諗其實我又錯唔曬，再理性地諗我同佢其實又唔係真係好夾好fd（以前以為係），相處方式係好唔健康好多問題既，開心既經歷又絕對唔係剩係同佢先可以有，只係自己「認定」左係，單純係無謂既執著所致。而自己係咪真係無左佢唔得？絕對唔係，只不過以為係，甚至更多係自己鄧自己傷心，為左果個被人「拋棄」既自己痛心咋，真係因為失去果個「佢」而唔開心咩？諗返其實真係唔係，所有想fd返想返返轉頭只係唔想自己「被失去」一d野，唔甘心努力咁多但徒勞無功，對方根本唔重要，要搞掂既係自己。而果時仲諗起，其實自己有好多野係其他朋友係好珍惜同欣賞既，只係佢見唔到而我自己都忽視左，咁點解佢有權揀同邊個做朋友，而我無呢？佢有咩咁超然要我去wea爛塊面咁去奢求得到fd返既機會呢？無，諗唔到。就係電光火石間我意識到自己既價值，發現左自己一直係度浪費緊自己時間，一直否定緊所有同其他人既可能性，一直阻礙緊自己做個有尊嚴既人，我突然間變到好清醒，亦睇唔到同佢係度糾纏既意義，既然都唔係朋友亦無心做朋友，點解要逼大家維繫聯絡呢？我無再搵佢，見到佢都當佢透明，我有我同越黎越熟既新朋友建立友誼，真係無曬返轉頭既意慾，完全放低曬，同其他朋友fd左好多，更加知道友誼係點既一回事，之前同佢果d又係幾咁不值一提，好慶幸自己move on左

出唔曬，仲有後續

接上

有趣既係，佢好似反而ff以為我一直都放唔低扮開心，係中學last day比左封信我（仲叫我考完公開試先睇驚影響學業 ）都幾唐突因為都隔左幾個月以為完左 咁我無野好驚，轉過頭就睇曬封信，封信都好坦白下，大概解釋點解佢果時越黎越冷淡因為開始討厭我，當中都係狂質我食死貓既內容啦，當然我都係有唔好，接住佢就講到一早就有幾想quit但又quit唔到只係唔知點算先keep住扮fd，最後又話希望我睇完唔好太唔開心，又希望畢業後可以當佢普通同學咁看待，可以有正常交流。睇完我真係完全無唔開心既感覺，覺得清楚左成件事，就係同最後理性d咁評估出黎既幾相符，諗返都得啖笑，更加覺得自己決定move on決定同決絕得非常好，因為果段唔開心既時間真係浪費左唔少時間精力，完全係對住個死左既野係度ff會翻生一樣，而事實上呢樣野的確真係已經一早死左，當時比起安慰同假希望，我更加需要真相同真話，比我早d move on先係對我真正有幫助。而佢話驚我睇完唔開心影響學業就更加係笑話… 將自己睇到咁高 一早當佢係粒塵而已

因為本人唔鐘意被質食死貓，我有回信當close file，講明大家唔需要再回大家既信糾纏落去，畢左業後都唔需要扮曬朋友有咩交流咁，我會繼續當佢透明。200%完左成件事，舒暢曬。 活得更好。

太長唔quote了，
巴打你ex真係灌迷湯邪教咁玩法
太複雜啦
都係單純簡單既適合做伴侶

自己都沉過，知道走返出黎對人生係幾咁重要，所以會想拉返沉左既人出黎
加油

我明白

睇左頭一段都覺得好hurt 絲打你都係個好感性既人
我想像得到當你對對方好大信任同期望 其實人地一早唔在意你 佢地既行為只係想內心好過D 減低自己內疚感⋯

睇晒，其實同你既經歷都有相似既位
我男人老狗，都曾經係電話比佢精神折磨，同埋係咁威脅我比精神壓力我，搞到忍唔住爆左喊左出黎，當時太擔心佢比佢逼得太緊，然後佢當下係無乜野。 後來我同佢朋友傾計，佢朋友睇唔過眼佢既行為，講左好多佢既秘密同對唔住我既野比我聽（事後都親眼實證晒） ， 原來當時我因為擔心佢，佢聽完電話之後爆笑，話：「佢喊喎😂😂傻仔，咁認真」

你同我傾

我都希望真係會遇番一個人，比我感覺番愛，比我感覺到認真愛錫既人係會換番一個值得我為佢咁做既女朋友

抵死

無錯 而家好似講人地既故事咁，完全唔再覺得hurt
經歷過一次之後就唔會咁傻 只會對值得既人好，同埋識得珍惜自己，會對自己好

好賤呀條友 完全資源錯配，一片真心配著個良心當狗肺既人 不過我信因果報應 巴打會搵到個識得欣賞同珍惜既人

你真係要多謝呢個朋友讓你可以早一步見識到佢既真面目 條友恐怖到，真係知人口面不知心

兩三個月又真係太誇張
我分咗一個月
都係頭一個星期瞓唔到覺
不過依家唔知點解怕黑
一黑呢就會收皮

鑽咗牛角尖先咁姐
設法令自己生活忙碌啲
就好容易瞓着
分咗之後我比好多嘢自己做
Chur盡自己
而家好容易瞓得着
樓主你要加油
我都好唔容易先行得到落去

分左手果排訓得超好
因為日頭成日喊 個人已經好累

我分左差唔多半年都仲係晚晚失眠同喊 無減肥都瘦咗6kg 樓主加油

半年

樓豬瞓緊？

我願意給的感情，請浪費。
反正流過的眼淚，難受回。
就別再安慰。

當初我鍾意佢係鍾意佢悲傷背後只係個小女孩 以為可以用愛醫到佢 原來一早係比佢玩弄緊.. 依家都要係咁提醒自己 我見到果個可愛既女仔 只係假既一面

如果無野做，真係好辛苦，我決定搵多份pt 即刻做野 小d自己一個人既時間..因為我自住

快d食番肥啦

我無訓呀.. 今日出左去睇戲, 然後自己一個係街行到3點幾先番屋企 然後沖左個涼 執一執屋就到依家了

除左等緣份到來，無咩可以做..

樓主加油

hello 絲打～你又係度

呢排好多失戀post
諗返好多以前嘅野

失戀季節 你日日入post安慰人？

我都幾日前分左手
原因係佢想要free啲
可以同朋友玩得盡興啲
冇左個男朋友顧忌
包括同異性好熟嘅可以玩得冇顧忌

唉

我幾年前同你一樣
我最後買張海洋公園全年pass，一唔開心就入去睇海洋館，入到去個人即刻咩煩惱都冇哂
最長時間試過入左去睇半日

上得呢度吹水咁，其實已經無野

絲打可唔可以留個tg傾？
我有個朋友都好似你個朋友咁
我有好多野都諗唔透

[/quote]

我無tg 或者可以係我遊記page （facebook ）inbox我
芒果豆腐花遊記

表面上可愛既人多數識落其實並不可愛

唔開心既時間持續左幾耐？ 有無完全訓唔到

分手算啦呢D... 可以話佢唔識尊重男朋友 佢又可以話其實係你太大男人太控制狂 一齊前了解未夠深

岩呀 多數可愛女仔既另一面係好大反差。。反而個樣唔係可愛 仲可能好成熟個隻 性格就又可愛又簡單

一直以黎都冇傾佢同朋友相處嘅問題，我都讓左好大步
一齊左年幾喇，話算就算咩

咁都幾好啊出去行下
我頹到爆 覺得自己好傻
唉

呢d永遠嘈左都無結果，你單方面忍佢遲早唔改都行唔到落去架喇

你有咩唔開心 上番黎呢個post 我都會係度

其實我都係

今日同佢講咗兩句
我真係死心了
好難受

見面講定係點？

上黎呢到囉⋯ 反正我都係一個人訓唔到

想用突擊驚喜俾佢，做幾個月，得就得，唔得就唔拍拖，等佢

希望巴打唔會綠左，加油

3個月，冇離開過屋企一步
每日打機上網到第二日7點，跟著食個早餐，再瞓到2點鬆食下午茶，跟著又打機打到7點，食完飯又繼續打機上網到第二日7點
以前睇到n3l冇新post

因為知佢whatsapp一直同人傾緊
但另一邊又好耐先應我
我同佢講你識到第二個嘅話唔怕講
我唔會再阻住你 我地唔應該再聯絡
佢話冇 但只係傾兩句唔代表乜嘢
佢就講因爲咁樣所以分手 話我成日無限放大
係咁講覺得分手係正確

本身上星期好返啲食得瞓得
咁樣搞一搞又完全冇胃口食嘢
人真係好犯賤
唔去睇佢whatsapp last seen就唔會咁
知佢成個鐘都唔應我但另一邊原來同人地傾緊
咁快就可以move on

其實呢句講唔講出口已經無意思。。 因為如果佢個心仲係真係對你仲有愛 係好難忍到放置你既事係一邊唔理，同其他人傾 我係你就唔會再糾纏

得你一個咁架昨 傻仔

理解到你當時感覺
我如果唔係要做其他野 應該都會由早到晚打機 因為咁樣時間係過得最快

佢好肯定講冇
而且佢fd同佢傾完都話唔係

知喇

我想死
睇唔開

拍拖係咩feel我晚晚同東瀛魔女玩天光

笑咗

屌我個心好痛好痛
有冇人明白我

雖然我唔係分手
但佢唔覆我令我連續兩晚4點打後瞓
要習慣冇佢了

你老啦 行開d啦

我仲未習慣到

啱啱分咗手 痛到仆街
佢仲要話 我一早預咗唔會同你「玩」得耐。。

一齊咗幾耐？
我個心好似裂開咗

我有諗過睇唔開做傻事

就三年

直情想跳

上個星期因為知道咗女朋友精神上出軌，加上我feel到佢已經唔再愛同著緊我...
然後我同佢講分手，佢冇咩多講就同意咗

當時我好似好瀟灑，但我發覺我其實放唔低
其實究竟仲值唔值得留戀呢段感情

我仲有一個月就兩年都散

咪同我一樣

但我諗下為咗個唔愛我嘅人咁做
太傻
大家唔好諗唔開

佢最尾都係話愛我 只係佢覺得我有d野改唔到 覺得冇未來

但佢帽你
都唔好再食回頭草

我同上上個ex 佢帽我2次我都原諒佢
浪費咗幾年青春

屌
我條仆街分手嗰陣都話愛我啦
愛又點會捨得分手

之前我夠成日想分手
但因為仲愛先唔捨得

同你一樣呀巴打...
我個ex都係咁 睇開d啦 精神出軌又好肉體又好... 變心就係變心 我都沉澱左成個月... 搵下世藝做下 增值自己

人地都唔留戀你 你留黎都無用呀⋯⋯ 愛惜自己多一點

佢話 愛又點 幾愛都改變唔到d乜

三個禮拜
人地一日一日咁move on
我仲係到頹 食唔安瞓唔落
為乜

同我條仆街一樣
話幾愛幾愛都好
唔適合就係唔適合

真係想割咗個心落黎

我個心撕開咗幾忽咁

問世間，情是何物？直教生死相許。
天南地北雙飛客，老翅幾回寒暑。
歡樂趣，離別苦，就中更有痴兒女。
君應有語，渺萬里層雲，
千山暮雪，隻影向誰去！

橫汾路，寂寞當年簫鼓，
荒煙依舊平楚。
招魂楚些何嗟及，山鬼暗啼風雨。
天也妒，未信與，鶯兒燕子俱黃土。
千秋萬古，為留待騷人，
狂歌痛飲，來訪雁丘處

我乜都唔想做冇心機
食都冇胃口

知道.. 就算留戀都只會放係心入面，絕對唔會搵返佢

但係我唔知我依家算唔算諗埋咗一面.. 我拍過兩次拖，兩次都係對方俾綠帽我帶而分手，開頭我以為係我問題，之後我問返我身邊有拍長拖嘅朋友有冇類似經驗，屌原來全部都有，佢地又係離離合合咁選擇原諒.. 但我自問真係做唔到，超憎俾人背叛嘅感覺... 老老柒柒係咪所有女仔都係咁 冇出軌只係未出軌

我冇
係有想報復返佢但都做唔出
如果你好愛一個人 你絕對做唔出咁嘅事
你未搵到一個全心全意愛你嘅人姐

長痛不如短痛
但短痛都唔知要痛到幾時

明白了 嚟緊會搵份pt做吓..

之前因爲同佢一齊而忽略咗身邊嘅人，所以依家世界好似得返自己一個咁 每日係屋企得自己嗰陣個心真係幾痛吓

決絕d啦巴打，的起心肝block哂佢所有野
開頭我都以為無左佢唔得，依家咪過得幾好
開始果時係有d難捱，捱過就又一條好漢

我都係咁
最諷刺係分手嗰陣佢話唔應該為咗佢冇咗自己生活
話我做人冇目標，好似圍住佢轉咁，想做乜都要一齊
聽完真係好難受

我曾經嘅目標就係可以以後都圍住佢轉，分享每日瑣碎事，一直照顧到佢老，為咗佢我可以放棄太多嘢
但呢種決心都係敵唔過新鮮感........

岩岩分手兩星期 我完全明白到底會令到你個人有幾頹 呢兩星期我訓又訓唔到 食又食唔到 街又唔想岀 無論人地點陪我 同我講任何野 到我自己一個既時候依然都係好難受 最令我痛苦既係 到呢一刻都仲係覺得佢冇離開過我

我啲朋友都唔知點安慰我好
我又係
我都仲覺得我地會一齊返

被分手左兩星期 好撚辛苦

佢話唔想拍拖唔夾想自己一個人
想諗清楚自己想點 唔想再害人

其實有冇諗過我感受 你又話真心覺得我好好 我好唔甘心架..... 你話我偷食 對你差都話 我全心全意對你..... 換來分手

屌同我一樣
唉仆街點解啲人可以咁狠心

我ex都係咁講 轉個頭拖住新仔

巴打們呀

心已死

係我內心深處 依然覺得有一刻覺得佢會番來
覺得呢段感情唔應該咁樣完結
但係理性d諗 佢已經唔愛你，無論咩理由都好
直至到最近佢終於已讀左我個message（之前無讀）
我反而覺得釋懷左
雖然唔知你見唔見到 但係我依然好掛住你
對唔住 聽起都覺得嘔心

我又係一直全心全意對佢，點知一年鬆啲就送頂綠帽過我帶

我日日都係咁諗
佢仲話當我好朋友我係佢生命入面好重要
但覺得分手嗰決定係啱
我寧願佢唔理我好過講埋呢啲嘢俾假希望我
話冇識新女唔想拍拖住
但我知道佢係咁whatsapp又出咗去
真係好hurt

付出幾多對佢幾好
一心一意都冇用
話唔愛就唔愛

怪我太過投入 戀愛這小天地

樓主我同你都一樣都係咁比人對待，快啲搵自己既興趣去做，我自從分手之後3日，我就自己一個去行山，落樓下打波，我相信你都可以走出呢個陰影，加油！💪🏻

有同我一樣既人係到

好閒

唔好⋯⋯

點解咁易放得低 有無拍新拖搵個寄託？

同你地呻完我又好啲
反反覆覆
今晚同佢講完我就del咗佢Facebook
冇再應佢出完街返黎仲問我做緊咩
點解佢要咁樣折磨我

又瞓唔到

覺得辛苦咪喊下 喊到攰咪瞓 喊都係一個好既解壓方法

飲酒/安眠藥/做運動/拉筋 會好訓啲
然後搵過第二個就好快冇事
我都係過來人

咪教壞人啦 做下運動好啦 前果幾樣唔識節制會出事
或者聽下ASMR好爽

喊唔出了
頭一星期真係晚晚喊到隻眼腫到雞蛋咁

我飲酒都瞓唔到 更加sad

我都想喊出黎 但心已死

唉，諗起d回憶，諗起佢
個心那住那住，好掛住

我都你咁

大家咁話

我仲未瞓到

樓主又瞓咗？

絲打加油
記住，呢個世界無話無左邊個唔得㗎

你都係
但每次諗起佢咁快move on風流快活
就好難受

我都經歷過

如果愛一個人，可能知佢開心已經夠

两年前被分 話要冷靜下,頭半年好似喪屍咁,對所有事物都失去興趣
又唔敢聽情歌 最後逼自己坐係狂睇綜藝節目
半年後已經無咁有心碎既感覺 過多半年後已經放下
依家每當個腦聯想d sweet 既畫面都係佢做女主角 但唔會話sad,反而會會心微笑
你要明白係無可能忘記佢,反而要覺得佢曾帶黎一段好既回憶同埋寶貴既經驗
時間可以沖淡一切既,差在想快d定拖耐d姐
Btw 羅生門 kay 個part幫到我斷尾唔少,但Juno個part就 自己衡量下試唔試

我都以為自己可以咁瀟灑

我成日諗開心過咪算
但分手之後見佢仲開心過自己真係想死

我個陣就咁諗：人地两個背後有咩唔開心我唔知姐 加上依家自己洗自己錢,又可以對自己豪d

早d訓喇 絲打 天光個人會好d 雖然我都未訓

身邊好多fd出黎gathering個陣遲左覆whatsapp而搞到坐低無耐就要走
陣就諗咁辛苦不如自己一個自由好過啦

無呀⋯ 我連煲左5套電影等自己眼訓

成個腦都係佢同新仔快活既畫面 又20幾個鐘無訓 屌 你老母 好撚憎人派帽

快d訓啦 搞壞身子唔值得

戴帽分好慘
如果到下個就會有心理陰影

好頭痛 隻眼無喊又好澀

我信左佢好多次 最後當面對質 係埋佢地床邊 我 （ 女朋友？ ） 仲著住睡衣⋯⋯⋯

飲酒早抖

早抖 好好訓

黎緊有幾日假期 又唔知佢去邊到happy

實會， 唔洗擔心⋯

想死
最怕撞到

撞到要扮過得好好，等佢覺得自己cheap過你

希望我可以
但如果撞到佢同女一齊就
我驚自己即刻崩潰

有無搞錯，諗人地做乜，放返focus係自己度，黎緊放假，諗下去邊散心

咁你咪開心過佢囉

一直想喊,但喊唔出...兩個月淨係喊得出一次,點算?

唉冇佢咁多朋友

今日終於訓 八個鐘後見了各位 加油

我都試下瞓

希望你會訓得著 我都唔知點解呢兩日咁掛住佢

時間可沖淡一切

瞓下醒下

好痛苦

我依家先有小小睡意

我都用左好幾個月先走返出黎
你都得嘅

比帽人帶真係不得好死

我瞓咗一陣又瞓唔到

一開頭係會諗係咪做錯決定
依家,不了

最慘佢同我講佢move on緊叫我都應該要

係呀 無咁內疚呀嘛 你有新仔你有move on 佢同咩女仔發生咩關係都唔關你事 都係佢岩呀嘛，

訓到？

好多種感覺..
暗黑面咁講就係
我都想要番一個人去關心我 陪我渡過呢個難關
但其實實際上..有一段新既感情 去比自己寄扥 一黎 有人關心自己 唔會有自己孤身一個去渡過咁慘 二黎 有一個愛自己既人 會令自己感覺到我都仲值得其他人去愛 可以得到幸福 三黎 新既感情既幸福感可以蓋過之前既事

全部都係藉口... 要睇就係睇結果佢係用幾耐時間 同左新既人一齊 不過你都唔會知...好多人都係收埋

情況差唔多 佢消失埋lu..

我都係訓5個鐘眼乾乾就醒左

呢啲痴線 早走早著啦 樓豬應該開香檳先係

死左去算啦樓主 好似你呢d咁廢既人 女姐

我想跳
係街見到佢一直㩒電話
我fb msg佢睇下佢應唔應
真係唔應但一直whatsapp緊
40分鐘後再msg佢先應我
仲話mute咗先見唔到我msg
咁點解我msg第二次又即刻覆到？？
同埋佢仲差我錢我先唔block 佢

屌
垃圾

你自己都知咩事⋯ 跳咩 唔好痴線 為咁既人 。
佢唔愛你點攝時間都得 當你後備 當你白痴

好撚嬲

我真的明白
你有咩係度搵人傾計 唔好做咩傻事⋯
我訓一訓先 好耐無訓

過多幾個月你就會無事

有冇人會愛一個人愛到，
要用恨去化淡一個人既不在乎，
我迫到自己痴線啦

我唔會
只係心好痛心已死

我撐唔住喇

忙左兩日 好左
但係今晚又靜 又出事

多啲搵朋友傾計啦

我每朝訓醒都出事喎

同你經歷好似

佢連我snapchat都del埋
之後我blcok晒佢所有嘢
終於肯放手